又一單無可疑無遺書嘅屍體發現案,點解連登無人提?

10.21
早上9時16分，有地盤保安員在落馬洲石湖圍路一處山路，發現一名男子倒卧車廂內，呼喚無反應，於是報警。救援人員到場，經檢驗證實事主已告不治，身旁有燒炭痕迹。警方暫列有人暈倒處理，現正封鎖現場調查。
現場消息稱，死者是水警警長，隷屬水警北分區輪機部，在船上做大偈的工作。前日下午3時，他向家人表示去大江埔的廟宇拜神，但之後再沒有出現，手機又留在家中，失去聯絡。而昨天應該要上班，也失更了，警方已通令各巡邏人士留意其行蹤。
警方隨即找來死者胞弟及一名女親友到來，協助提供資料。
有同袍向本報透露，死者姓何，最近兩星期曾向妻子表示，工作不如意很不開心，而且顯得情緒波動。周六下午他向妻子表示自覺不適合做警察，想提早退休，甚至想立即辭工。惟妻子反對，兩夫婦有爭執過。
當日他外出後，遲遲沒有回家，何妻擔心出事，曾到元朗警署求助，但因為沒有遺書或證據，當時並沒立案，翌日何妻再到落馬洲警署報案。

......

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!